[高質圖]到底點先carry到咁嘅絲襪配撘？

肉絲

曲線求J圖

白人著黑絲
黑人著肉絲

求黑人著肉絲圖

佢個款好有北韓feel

肉絲配炒麵

肉絲著得唔好真係好似義肢咁